估唔到我都有睇TVB劇喊既一日...

前幾日睇番天與地，首播係2011，話好突破，尾段音樂會一場叫人上街，只係當時感覺不大，覺得好炒作

經過依幾年發生既事，對依個地方好多野好灰心

聽到林保怡同劉丹講，以前自己堅持既野係一啲用都無，已經眼濕濕

直至音樂會一段，睇番，就好似預言咁，諗番大家喺旺角金鐘流過血汗同眼淚，啲回憶番晒黎，忍唔住喊左

仲有無啲戲/劇，係後來現實發生既事，賦予另一重意義，突然令你覺得震撼或者感動？

十年

表姐，妳好嘢

個平行時空結局真係喊咗出嚟

其實結他頭個幾個音一起已經打動到我起雞皮

依個係希望唔好成真

若天不眷戀

呢個真係中到應一應